原來幾十人揸住籐條木棍係街聚集唔犯法？

請問警察，係咁的嗎？

係鐵通，開山刀

大家知咩事啦，水樽，雨傘就傷到人，牛屎佬大搖大擺係街走就無事？

我都好想知警方會有咩回應！

好L嬲

警犬就算數啦
仲信佢
寧願自己好好保護自己 靠自己
仲有 稅都唔洗撚交